賣飛佛可唔可以global sync?

全能既admin因為我雙修開，如果唔sync返d賣飛佛真係好麻煩